[突發] 上水大會堂/中心女手足被咬+多人被打!!

啱啱有白衫便衣狗同超過十隻揸伸縮棍嘅便衣狗打手足! 仲咬走左個女手足! 街坊要增援啊!!!
女手足真係要避免落單!!!

push 上水元朗呢D藍到黑 人手唔夠真係唔建議搞..

頂佢上水 facebook群組嗰度有啲人話刀手？ 究竟邊樣先係真呢？ 另外大家小心 按劇本去寫呢 好快就會有防狗㗎喇

刀手=便衣=狗

推

人少真係唔好同班癲狗硬碰

推 好似去緊粉嶺添 救人！！！！

北區實在太多支那人

刀手

手足有無事

p

係咪呢班?

有條女比人夾走左

如果冇睇錯係上次淘大花園嗰班

堅定流？

堅 上網睇到有片

班札鐵佬

上水救人呀

link

截圖

唔講唔多 睇圖

救人！！

捉去姦都冇人知
男女都好，唔好落單！！！
人少就快啲走

女手足比人夾都冇人理？

Push

防狼噴霧

推呀屌你老母

屌！

黑社會定便衣曱甴

認真 依班人真係火魔都支持
要比佢地知道後果係點

女手足真係0反抗能力.....冇返咁上下真係唔好單拖....

push

呢班人要有一個直接了當既教訓！

應該落咗單...

此人是五毛或狗

係，認撚到班撚屌

推啊

上水 推

大劣人 黑社會黎架
唔係被咬

唔抽得 唔跑得
打遊擊落單係會死得好慘

班札鐵佬拎哂彈彈出黎打人喎 咁大量既彈彈 唔知邊個俾既呢

屌你老母打9人

上水madam 又唔做野

推·